Average time taken per run: 0.016342 seconds
a: 3594000
b: 571000
c: 3274000
d: 2523000
e: 7263000
f: 3099000
g: 796000
h: 2444000
i: 5248000
j: 49000
k: 249000
l: 2901000
m: 1314000
n: 4094000
o: 3153000
p: 2767000
q: 96000
r: 5150000
s: 3166000
t: 6590000
u: 2469000
v: 306000
w: 361000
x: 436000
y: 1024000
z: 185000
Average time taken per run: 0.014055 seconds
a: 3598000
b: 572000
c: 3276000
d: 2525000
e: 7270000
f: 3100000
g: 798000
h: 2445000
i: 5250000
j: 50000
k: 251000
l: 2902000
m: 1316000
n: 4098000
o: 3155000
p: 2769000
q: 97000
r: 5154000
s: 3169000
t: 6593000
u: 2471000
v: 308000
w: 362000
x: 437000
y: 1025000
z: 186000
Average time taken per run: 0.021350 seconds
a: 3703000
b: 598000
c: 3328000
d: 2578000
e: 7459000
f: 3130000
g: 850000
h: 2468000
i: 5304000
j: 76000
k: 303000
l: 2929000
m: 1367000
n: 4204000
o: 3212000
p: 2826000
q: 123000
r: 5260000
s: 3252000
t: 6679000
u: 2524000
v: 360000
w: 387000
x: 467000
y: 1051000
z: 213000
Average time taken per run: 0.021450 seconds
a: 3707000
b: 599000
c: 3330000
d: 2580000
e: 7466000
f: 3131000
g: 852000
h: 2469000
i: 5306000
j: 77000
k: 305000
l: 2930000
m: 1369000
n: 4208000
o: 3214000
p: 2828000
q: 124000
r: 5264000
s: 3255000
t: 6682000
u: 2526000
v: 362000
w: 388000
x: 468000
y: 1052000
z: 214000
Average time taken per run: 0.025199 seconds
a: 3711000
b: 600000
c: 3332000
d: 2582000
e: 7473000
f: 3132000
g: 854000
h: 2470000
i: 5308000
j: 78000
k: 307000
l: 2931000
m: 1371000
n: 4212000
o: 3216000
p: 2830000
q: 125000
r: 5268000
s: 3258000
t: 6685000
u: 2528000
v: 364000
w: 389000
x: 469000
y: 1053000
z: 215000
Average time taken per run: 0.020821 seconds
a: 3715000
b: 601000
c: 3334000
d: 2584000
e: 7480000
f: 3133000
g: 856000
h: 2471000
i: 5310000
j: 79000
k: 309000
l: 2932000
m: 1373000
n: 4216000
o: 3218000
p: 2832000
q: 126000
r: 5272000
s: 3261000
t: 6688000
u: 2530000
v: 366000
w: 390000
x: 470000
y: 1054000
z: 216000
Average time taken per run: 0.023028 seconds
a: 3719000
b: 602000
c: 3336000
d: 2586000
e: 7487000
f: 3134000
g: 858000
h: 2472000
i: 5312000
j: 80000
k: 311000
l: 2933000
m: 1375000
n: 4220000
o: 3220000
p: 2834000
q: 127000
r: 5276000
s: 3264000
t: 6691000
u: 2532000
v: 368000
w: 391000
x: 471000
y: 1055000
z: 217000
Average time taken per run: 0.023321 seconds
a: 3723000
b: 603000
c: 3338000
d: 2588000
e: 7494000
f: 3135000
g: 860000
h: 2473000
i: 5314000
j: 81000
k: 313000
l: 2934000
m: 1377000
n: 4224000
o: 3222000
p: 2836000
q: 128000
r: 5280000
s: 3267000
t: 6694000
u: 2534000
v: 370000
w: 392000
x: 472000
y: 1056000
z: 218000
Average time taken per run: 0.022798 seconds
a: 3727000
b: 604000
c: 3340000
d: 2590000
e: 7501000
f: 3136000
g: 862000
h: 2474000
i: 5316000
j: 82000
k: 315000
l: 2935000
m: 1379000
n: 4228000
o: 3224000
p: 2838000
q: 129000
r: 5284000
s: 3270000
t: 6697000
u: 2536000
v: 372000
w: 393000
x: 473000
y: 1057000
z: 219000
Average time taken per run: 0.021320 seconds
a: 3731000
b: 605000
c: 3342000
d: 2592000
e: 7508000
f: 3137000
g: 864000
h: 2475000
i: 5318000
j: 83000
k: 317000
l: 2936000
m: 1381000
n: 4232000
o: 3226000
p: 2840000
q: 130000
r: 5288000
s: 3273000
t: 6700000
u: 2538000
v: 374000
w: 394000
x: 474000
y: 1058000
z: 220000
