Average time taken per run: 0.019848 seconds
a: 3582552
b: 568934
c: 3268725
d: 2516435
e: 7231836
f: 3091622
g: 791825
h: 2443585
i: 5235061
j: 47000
k: 244987
l: 2896036
m: 1308621
n: 4080364
o: 3141836
p: 2756011
q: 93999
r: 5135496
s: 3151804
t: 6564348
u: 2460012
v: 301968
w: 358970
x: 429972
y: 1019497
z: 181987
Average time taken per run: 0.020450 seconds
a: 3586404
b: 569938
c: 3270956
d: 2518475
e: 7237091
f: 3092615
g: 793886
h: 2444691
i: 5237759
j: 48000
k: 246988
l: 2897227
m: 1310628
n: 4084536
o: 3144132
p: 2758436
q: 94995
r: 5139714
s: 3154684
t: 6569404
u: 2462236
v: 303943
w: 359953
x: 430958
y: 1020667
z: 182987
Average time taken per run: 0.025896 seconds
a: 3665869
b: 589914
c: 3309830
d: 2560448
e: 7390691
f: 3118809
g: 833836
h: 2458798
i: 5280818
j: 67997
k: 286983
l: 2918958
m: 1350679
n: 4168320
o: 3193740
p: 2808017
q: 114993
r: 5222073
s: 3224589
t: 6644777
u: 2506507
v: 343970
w: 378958
x: 458894
y: 1042666
z: 204987
Average time taken per run: 0.026668 seconds
a: 3672022
b: 590920
c: 3311553
d: 2562172
e: 7396012
f: 3120741
g: 835822
h: 2458977
i: 5284604
j: 68998
k: 288977
l: 2920412
m: 1352635
n: 4172078
o: 3196229
p: 2810181
q: 115999
r: 5226091
s: 3229001
t: 6649461
u: 2508686
v: 345983
w: 379944
x: 459959
y: 1043606
z: 205989
Average time taken per run: 0.029455 seconds
a: 3676094
b: 591919
c: 3313755
d: 2564593
e: 7405657
f: 3121910
g: 837783
h: 2460754
i: 5283864
j: 69998
k: 290987
l: 2920830
m: 1354724
n: 4176066
o: 3197782
p: 2812183
q: 116994
r: 5229518
s: 3231342
t: 6652852
u: 2510770
v: 347968
w: 380950
x: 460948
y: 1044664
z: 206979
Average time taken per run: 0.029992 seconds
a: 3680121
b: 592927
c: 3315905
d: 2566427
e: 7411902
f: 3122710
g: 839839
h: 2461739
i: 5287783
j: 70995
k: 292980
l: 2921687
m: 1356599
n: 4180755
o: 3199858
p: 2813863
q: 117997
r: 5233955
s: 3234057
t: 6654094
u: 2512473
v: 349970
w: 381952
x: 461932
y: 1045546
z: 207985
Average time taken per run: 0.030205 seconds
a: 3684297
b: 593798
c: 3317558
d: 2568393
e: 7419334
f: 3123822
g: 841817
h: 2462475
i: 5288727
j: 71998
k: 294971
l: 2922831
m: 1358604
n: 4183711
o: 3201469
p: 2815999
q: 118996
r: 5237175
s: 3236674
t: 6655898
u: 2514677
v: 351974
w: 382965
x: 462954
y: 1046626
z: 208989
Average time taken per run: 0.028407 seconds
a: 3688240
b: 594872
c: 3318982
d: 2570447
e: 7425262
f: 3124928
g: 843798
h: 2463144
i: 5291741
j: 72998
k: 296979
l: 2924074
m: 1360608
n: 4188179
o: 3202755
p: 2817537
q: 119996
r: 5241054
s: 3240159
t: 6660559
u: 2516469
v: 353979
w: 383954
x: 463943
y: 1047661
z: 209988
Average time taken per run: 0.027839 seconds
a: 3691702
b: 595892
c: 3321308
d: 2571678
e: 7429764
f: 3125358
g: 845813
h: 2464353
i: 5292918
j: 73999
k: 298966
l: 2924763
m: 1362678
n: 4191971
o: 3205472
p: 2820071
q: 121000
r: 5246309
s: 3243211
t: 6664412
u: 2517955
v: 355955
w: 384953
x: 464909
y: 1048576
z: 210987
Average time taken per run: 0.028083 seconds
a: 3695948
b: 596930
c: 3323582
d: 2574636
e: 7441210
f: 3126500
g: 847828
h: 2465754
i: 5295661
j: 74997
k: 300872
l: 2926074
m: 1364626
n: 4194946
o: 3207417
p: 2822114
q: 121996
r: 5248924
s: 3245826
t: 6664995
u: 2520719
v: 357972
w: 385956
x: 465941
y: 1049633
z: 211982
