Average time taken per run: 0.018335 seconds
a: 3576000
b: 567000
c: 3267000
d: 2512000
e: 7222000
f: 3087000
g: 787000
h: 2442000
i: 5236000
j: 46000
k: 241000
l: 2894000
m: 1302000
n: 4073000
o: 3136000
p: 2750000
q: 92000
r: 5132000
s: 3145000
t: 6559000
u: 2455000
v: 298000
w: 357000
x: 431000
y: 1017000
z: 179000
Average time taken per run: 0.015892 seconds
a: 3580000
b: 568000
c: 3269000
d: 2514000
e: 7229000
f: 3088000
g: 789000
h: 2443000
i: 5238000
j: 47000
k: 243000
l: 2895000
m: 1304000
n: 4077000
o: 3138000
p: 2752000
q: 93000
r: 5136000
s: 3148000
t: 6562000
u: 2457000
v: 300000
w: 358000
x: 432000
y: 1018000
z: 180000
Average time taken per run: 0.023533 seconds
a: 3639000
b: 582000
c: 3296000
d: 2546000
e: 7347000
f: 3114000
g: 818000
h: 2452000
i: 5272000
j: 60000
k: 271000
l: 2913000
m: 1335000
n: 4140000
o: 3180000
p: 2794000
q: 107000
r: 5196000
s: 3204000
t: 6631000
u: 2492000
v: 328000
w: 371000
x: 451000
y: 1035000
z: 197000
Average time taken per run: 0.021730 seconds
a: 3643000
b: 583000
c: 3298000
d: 2548000
e: 7354000
f: 3115000
g: 820000
h: 2453000
i: 5274000
j: 61000
k: 273000
l: 2914000
m: 1337000
n: 4144000
o: 3182000
p: 2796000
q: 108000
r: 5200000
s: 3207000
t: 6634000
u: 2494000
v: 330000
w: 372000
x: 452000
y: 1036000
z: 198000
Average time taken per run: 0.023417 seconds
a: 3647000
b: 584000
c: 3300000
d: 2550000
e: 7361000
f: 3116000
g: 822000
h: 2454000
i: 5276000
j: 62000
k: 275000
l: 2915000
m: 1339000
n: 4148000
o: 3184000
p: 2798000
q: 109000
r: 5204000
s: 3210000
t: 6637000
u: 2496000
v: 332000
w: 373000
x: 453000
y: 1037000
z: 199000
Average time taken per run: 0.023283 seconds
a: 3651000
b: 585000
c: 3302000
d: 2552000
e: 7368000
f: 3117000
g: 824000
h: 2455000
i: 5278000
j: 63000
k: 277000
l: 2916000
m: 1341000
n: 4152000
o: 3186000
p: 2800000
q: 110000
r: 5208000
s: 3213000
t: 6640000
u: 2498000
v: 334000
w: 374000
x: 454000
y: 1038000
z: 200000
Average time taken per run: 0.023990 seconds
a: 3655000
b: 586000
c: 3304000
d: 2554000
e: 7375000
f: 3118000
g: 826000
h: 2456000
i: 5280000
j: 64000
k: 279000
l: 2917000
m: 1343000
n: 4156000
o: 3188000
p: 2802000
q: 111000
r: 5212000
s: 3216000
t: 6643000
u: 2500000
v: 336000
w: 375000
x: 455000
y: 1039000
z: 201000
Average time taken per run: 0.021087 seconds
a: 3659000
b: 587000
c: 3306000
d: 2556000
e: 7382000
f: 3119000
g: 828000
h: 2457000
i: 5282000
j: 65000
k: 281000
l: 2918000
m: 1345000
n: 4160000
o: 3190000
p: 2804000
q: 112000
r: 5216000
s: 3219000
t: 6646000
u: 2502000
v: 338000
w: 376000
x: 456000
y: 1040000
z: 202000
Average time taken per run: 0.024242 seconds
a: 3663000
b: 588000
c: 3308000
d: 2558000
e: 7389000
f: 3120000
g: 830000
h: 2458000
i: 5284000
j: 66000
k: 283000
l: 2919000
m: 1347000
n: 4164000
o: 3192000
p: 2806000
q: 113000
r: 5220000
s: 3222000
t: 6649000
u: 2504000
v: 340000
w: 377000
x: 457000
y: 1041000
z: 203000
Average time taken per run: 0.024122 seconds
a: 3667000
b: 589000
c: 3310000
d: 2560000
e: 7396000
f: 3121000
g: 832000
h: 2459000
i: 5286000
j: 67000
k: 285000
l: 2920000
m: 1349000
n: 4168000
o: 3194000
p: 2808000
q: 114000
r: 5224000
s: 3225000
t: 6652000
u: 2506000
v: 342000
w: 378000
x: 458000
y: 1042000
z: 204000
