Average time taken per run: 0.023453 seconds
a: 3603000
b: 573000
c: 3278000
d: 2528000
e: 7284000
f: 3105000
g: 800000
h: 2443000
i: 5254000
j: 51000
k: 253000
l: 2904000
m: 1317000
n: 4104000
o: 3162000
p: 2776000
q: 98000
r: 5160000
s: 3177000
t: 6604000
u: 2474000
v: 310000
w: 362000
x: 442000
y: 1026000
z: 188000
Average time taken per run: 0.025724 seconds
a: 3607000
b: 574000
c: 3280000
d: 2530000
e: 7291000
f: 3106000
g: 802000
h: 2444000
i: 5256000
j: 52000
k: 255000
l: 2905000
m: 1319000
n: 4108000
o: 3164000
p: 2778000
q: 99000
r: 5164000
s: 3180000
t: 6607000
u: 2476000
v: 312000
w: 363000
x: 443000
y: 1027000
z: 189000
Average time taken per run: 0.020865 seconds
a: 3735000
b: 606000
c: 3344000
d: 2594000
e: 7515000
f: 3138000
g: 866000
h: 2476000
i: 5320000
j: 84000
k: 319000
l: 2937000
m: 1383000
n: 4236000
o: 3228000
p: 2842000
q: 131000
r: 5292000
s: 3276000
t: 6703000
u: 2540000
v: 376000
w: 395000
x: 475000
y: 1059000
z: 221000
Average time taken per run: 0.022961 seconds
a: 3739000
b: 607000
c: 3346000
d: 2596000
e: 7522000
f: 3139000
g: 868000
h: 2477000
i: 5322000
j: 85000
k: 321000
l: 2938000
m: 1385000
n: 4240000
o: 3230000
p: 2844000
q: 132000
r: 5296000
s: 3279000
t: 6706000
u: 2542000
v: 378000
w: 396000
x: 476000
y: 1060000
z: 222000
Average time taken per run: 0.021861 seconds
a: 3743000
b: 608000
c: 3348000
d: 2598000
e: 7529000
f: 3140000
g: 870000
h: 2478000
i: 5324000
j: 86000
k: 323000
l: 2939000
m: 1387000
n: 4244000
o: 3232000
p: 2846000
q: 133000
r: 5300000
s: 3282000
t: 6709000
u: 2544000
v: 380000
w: 397000
x: 477000
y: 1061000
z: 223000
Average time taken per run: 0.021536 seconds
a: 3747000
b: 609000
c: 3350000
d: 2600000
e: 7536000
f: 3141000
g: 872000
h: 2479000
i: 5326000
j: 87000
k: 325000
l: 2940000
m: 1389000
n: 4248000
o: 3234000
p: 2848000
q: 134000
r: 5304000
s: 3285000
t: 6712000
u: 2546000
v: 382000
w: 398000
x: 478000
y: 1062000
z: 224000
Average time taken per run: 0.023777 seconds
a: 3751000
b: 610000
c: 3352000
d: 2602000
e: 7543000
f: 3142000
g: 874000
h: 2480000
i: 5328000
j: 88000
k: 327000
l: 2941000
m: 1391000
n: 4252000
o: 3236000
p: 2850000
q: 135000
r: 5308000
s: 3288000
t: 6715000
u: 2548000
v: 384000
w: 399000
x: 479000
y: 1063000
z: 225000
Average time taken per run: 0.021113 seconds
a: 3755000
b: 611000
c: 3354000
d: 2604000
e: 7550000
f: 3143000
g: 876000
h: 2481000
i: 5330000
j: 89000
k: 329000
l: 2942000
m: 1393000
n: 4256000
o: 3238000
p: 2852000
q: 136000
r: 5312000
s: 3291000
t: 6718000
u: 2550000
v: 386000
w: 400000
x: 480000
y: 1064000
z: 226000
Average time taken per run: 0.023583 seconds
a: 3759000
b: 612000
c: 3356000
d: 2606000
e: 7557000
f: 3144000
g: 878000
h: 2482000
i: 5332000
j: 90000
k: 331000
l: 2943000
m: 1395000
n: 4260000
o: 3240000
p: 2854000
q: 137000
r: 5316000
s: 3294000
t: 6721000
u: 2552000
v: 388000
w: 401000
x: 481000
y: 1065000
z: 227000
Average time taken per run: 0.021404 seconds
a: 3763000
b: 613000
c: 3358000
d: 2608000
e: 7564000
f: 3145000
g: 880000
h: 2483000
i: 5334000
j: 91000
k: 333000
l: 2944000
m: 1397000
n: 4264000
o: 3242000
p: 2856000
q: 138000
r: 5320000
s: 3297000
t: 6724000
u: 2554000
v: 390000
w: 402000
x: 482000
y: 1066000
z: 228000
